[
    {
        "questionText": "Каков должен быть момент затяжки болтов крепления головки цилиндров двигателей Д-240, Д-245?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "12-14 кгс×м.",
            "16-18 кгс×м.",
            "20-22 кгс×м."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом осуществляется изменение температурного режима двигателя Д-245?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Перестановкой дросселирующего диска вентилятора.",
            "Шторкой радиатора.",
            "Термостатом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Тормоза какого типа применяются на тракторе \"Беларус-1005\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Дисковые.",
            "Колодочные."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Назовите причину недостаточной тяги переднего  ведущего моста трактора \"Беларус-1025\".",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Малые обороты двигателя.",
            "Пробуксовывает муфта привода переднего моста."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда необходимо сливать конденсат из ресивера при обкатке трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Перед началом смены.",
            "В конце смены.",
            "По мере накопления конденсата."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая продолжительность хранения трактора соответствует понятию «длительное хранение»?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "10 дней.",
            "От 10 дней до 2-х месяцев.",
            "Более 2-х месяцев."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Свободный ход педали муфты сцепления трактора Т-25А должен быть в пределах:",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "25-50 мм.",
            "50-70 мм.",
            "100-110 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешается ли движение трактора под уклон с выключенной передачей?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Да.",
            "Нет.",
            "Разрешается в зависимости от дорожных условий."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли устанавливать рычаг регулятора и распределителя в положение «принудительное опускание» при работе с навесными почвообрабатывающими машинами?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Можно — для опускания орудий.",
            "Можно — для поддомкрачивания трактора.",
            "Запрещено в обоих случаях."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каково значение международного символа, касающего применения приборов и органов управления?",
        "questionImage": "data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAARsAAAEAAQMAAAC58kA6AAAABlBMVEX///8AAABVwtN+AAAAAXRSTlMAQObYZgAAAAFiS0dEAIgFHUgAAAAJcEhZcwAADsQAAA7EAZUrDhsAAAYvSURBVGiBjZo70qQ4EISlwJCpMdeYWB2Fi22E2JPMVbjJcoQ2MQhY9K5Hanra6Pmhv0ZZWQlI9BgDXk9/3WkzIGYZ0DOFHIH2GRQIdMygSKDPBLKEec4JVCWVf68J5JviUD1A0NqGsdUDBGXdW8M3CNkmpag7IOSaPYXHkO+j5ZE/EAp9tPz3CaFYfa5HvSBERkt5uBHUzGkbEHJEUh4bQZ5IynZuAAo1aX1rB1AkkvJxEcQkJYWHhmxNQH0tSaCClt649h0AOaY7jX5qKDDdE2hlulOxl4Yi052+dGuI+Z2H15AVupNGBS0kJ/nlAeREcWnHJiEvioNQEMWl8RW0iuIStEsoiuJSuQqSxaU9h4CsLA5BS73eMugjICcdSCol5KUDCAoslvm1PmeQe4QDCIrKgffgEtIOvNDFIasd0NCiHXgLFpDTDmjIywzkfTeHgE3v0TW0A8izHau2Kel0bEfUNqWKOQRsStBCty2wSUELsCnttF+h9/D/0m0HvEzQRrc98FJByEsEbV+hFXiZzGOHj8BLBSEvJQQNB5D2UkIL8jIppZBDXgJo/wr5GUSPDw0HEGAEtELDBRShlwLChisIGc4hiw1/pRJo0hUFHV+hSVcUtH2F/J9Ak65ICHaFQ5PWvfuJM5PWSQh2Jd1cxsakdRKCXXmhIcNOusIKmrVOQvsEGibP+iuh7SvkJ637MyhyCA8noP0rNLnwKAi3hULwxgIgnCcKoYmDgtAURENgMlP3/zc2wLQIQgeCHgqFiVEMAvM5DYGZoYbAHFNDYLaqISNn/n33L7IVsQccUnPxpoJCalaPILU+QJBaaSBIrVkQpFY/7atsdijXURCSKzIIhcmcjkEelSchh8qT09oFlSchi8pTE2RUnoJWEM4X+pvtkIvg9Hpn9j/FDq38hf4aQ239YYuEfvSNdAixxG9Q/9vm4h/dmED2LPkQUSsP5NiuPLPSjeHQVcs75lDR53Rj6C24QFYrp1At4lHKARSV8sie11ymlncI6CDQaWp55xSqU4flkWmhUC3dKuWPhrLynUN9s08dVmkngqRyS6A+dXBCOV22dMg+3E4KjanDw+1cCDRu+Kt6SmUIVP8KXFSCbP+ofeC4qHfTLAqyXNR7Apu2eiVzsoeJelfdxmtoZaI8ef5E5o+eifLkcReBFiYqEIh01TJRBGLrg0hFhfEIroZg3ct+ImodUO1v/HTlxxQaOe+OxPHssITA1o8eEvQplOxseYzjeWYJwVKL8sSEpM5TyFUoi7oH5JobN4GKqL16szdorZewu2228TK0QMj38XLEbavhNCR5Sx9PQyNUTxuPniylvwNam5+OnCwFGsub8ivBh0E1BCN5RdRNaukrDRKqDCWzGbRzqIh66FKt9XdEu4h6LnL7KRBd3oxfSi7yPWP48iY26ORQvfyUrwYFtRAkyD3EBHoBLVA73kZMYAVfpi1ffRVWTRi10BAEcoUFUDte3V2hXjANQV/2BgjFekOvUK1vG/Yepi1fx00wYuhjaJc9PZNrP2yDjvFdBB08CoFCPQQ7h9htlIaARcGrpNDjtVeUIfA1BPxGlsb+wSBD70TjladrrWn3BPopofL+j4Z4CO6knkF5ntmadjXU8UlNKNCHH8+JH0GMCsGZ1B9TqIcgaIg1rUKf30HlfdWQDkGBooYcCUGJcC8xQToEWZjt6hPET/KEZmjpwiBUhLmepWBACObQOkJQhI3ZejAwBOWHXg2x/ubfbhkEQpCglUKWnt41BI+hT7ACaVqHSqGRQigEt6HPyAI5cztU1DzUcRSCi81xAgnBNkJwsitHQCHIELkoBH56kxA4BrUzV0PbgEhnaQi8gPqZ26GdXTnCb0JwK4jcXlp/KdT6Ow0BhUQIIoXY5ZtB5wRiIRg3Vn75nkH0JOchOAC0MWhhUO/vNgsBhQy7XNA7Q2CXbxwCAfEQmAGhEBwtXw0q9sffhCBDIgQFWhlE+4tDMIfog/BgWmePNqiTIWhQT8qnTS3pGiWY1tn9z6GjXSvpQjpBW19+MmgHkGmf+GochWL+uEBr+sTV82Yj0JqdjeV/HpVQFcsMgUJ2ds3vPn1SbjzhppDPpoX87vInWY2n0P+6X5hfJdMm1gAAAABJRU5ErkJggg==",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Рабочие фары.",
            "Ближний свет.",
            "Дальний свет."
        ]
    }
]